大家可能會攰，可能覺得想放棄，不過諗下今次係最好既時機爭取我地想要既野

支那內亂又有支爆，美英加又好關注香港，甚至美國仲想推香港人權法，肥佬黎仲見埋美國極高層
之前韓國都係集會左好多次先叫到朴槿惠下台
大家繼續努力，唔好放棄
不割席，不分化